啲投資post睇撚到好煩

利申非股民講爆講十世都未爆到

股joy